{"deck":{"id":"fc76779a-c191-492e-b20d-32930804cb52","title":"Present perfect"},"cards":[{"id":"930de548-b6d9-40d1-b637-c07f443055f5","question":"я уже нашел этот канал","answer":"I've already found this channel","datePrevRevise":"2019.05.06","dateNextRevise":"2019.05.09","deckId":"fc76779a-c191-492e-b20d-32930804cb52"},{"id":"1ab6611b-2e2e-48ef-8096-84fea8e40727","question":"Я уже изменил свою точку зрения","answer":"I've already changed my point of view","datePrevRevise":"2019.05.06","dateNextRevise":"2019.05.07","deckId":"fc76779a-c191-492e-b20d-32930804cb52"},{"id":"69affcae-d403-4340-8f5a-1c8b4095a61c","question":"Она только что позвонила нам","answer":"She's just called us","datePrevRevise":"2019.05.06","dateNextRevise":"2019.05.07","deckId":"fc76779a-c191-492e-b20d-32930804cb52"},{"id":"b5bd3daa-a790-4f5f-9489-06a826341b72","question":"Он только что выяснил всю правду","answer":"He's just found out the whole truth","datePrevRevise":"2019.05.06","dateNextRevise":"2019.05.07","deckId":"fc76779a-c191-492e-b20d-32930804cb52"},{"id":"c179b9ad-8d00-4537-9fdd-297caf456936","question":"Это уже произошло","answer":"It's already happened","datePrevRevise":"2019.05.06","dateNextRevise":"2019.05.07","deckId":"fc76779a-c191-492e-b20d-32930804cb52"},{"id":"f336709b-bde7-410a-b1af-923c1e2b4e2f","question":"Как я уже упомянул","answer":"As I've already mentioned","datePrevRevise":"2019.05.06","dateNextRevise":"2019.05.07","deckId":"fc76779a-c191-492e-b20d-32930804cb52"},{"id":"edf91599-388f-46fc-9863-42b1fdd622a9","question":"Ты когда-либо был в Канаде?","answer":"Have you ever been to Canada?","datePrevRevise":"2019.05.06","dateNextRevise":"2019.05.07","deckId":"fc76779a-c191-492e-b20d-32930804cb52"},{"id":"712c68a8-cfd4-4b14-a232-39cef0d2ebc8","question":"Ты когда нибудь был здесь?","answer":"Have you ever been here?","datePrevRevise":"2019.05.06","dateNextRevise":"2019.05.07","deckId":"fc76779a-c191-492e-b20d-32930804cb52"},{"id":"6088033a-91ca-4934-9205-45e6fca10a43","question":"Ты когда нибудь был в том месте?","answer":"Have you ever been to that place?","datePrevRevise":"2019.05.06","dateNextRevise":"2019.05.07","deckId":"fc76779a-c191-492e-b20d-32930804cb52"},{"id":"3d80f601-3f54-4139-8770-1656a5b731b7","question":"Я никогда не был в Латинской Америке","answer":"I've never been to Latin America","datePrevRevise":"2019.05.06","dateNextRevise":"2019.05.07","deckId":"fc76779a-c191-492e-b20d-32930804cb52"},{"id":"63de7835-74de-493a-ba42-52b7e5b6c1c3","question":"Когда я был школьником, я никогда не думал об этом","answer":"When I was a schoolboy, I never thought about that","datePrevRevise":"2019.05.06","dateNextRevise":"2019.05.07","deckId":"fc76779a-c191-492e-b20d-32930804cb52"},{"id":"8d0c3e03-cc07-4fdd-adae-b794c550071d","question":"Я никогда не думал об этом","answer":"I've never thought about it","datePrevRevise":"2019.05.06","dateNextRevise":"2019.05.07","deckId":"fc76779a-c191-492e-b20d-32930804cb52"},{"id":"f3fdf354-8587-4591-916c-e25608bbd4ec","question":"Я еще не делал это","answer":"I haven't done it yet","datePrevRevise":"2019.05.06","dateNextRevise":"2019.05.07","deckId":"fc76779a-c191-492e-b20d-32930804cb52"},{"id":"b93194b2-6667-4f71-a353-1464a2c2d466","question":"Она еще не проинформировала меня","answer":"She hasn't informed me yet\n","datePrevRevise":"2019.05.06","dateNextRevise":"2019.05.07","deckId":"fc76779a-c191-492e-b20d-32930804cb52"}]}